堂堂一間大公司有啲咁嘅敗類 等執啦

話說 是咁的
小妹係前幹細胞公司員工，自從條撚樣入咗公司做QA，公司嘅document 有多無少，全部無助公司搵錢，又唔關accreditation 嘅事，為咗鞏固自己嘅權力就搞鳩下面嘅人，逼走哂所有人，做埋屎EO嘅走狗，屎EO仲要包備佢，根本就係一黨，屎eo 為保自己飯碗乜都得得岀。
成日話自己好專業，一到自己唔識嘅嘢就乜撚都推，人地串親佢就去屎EO面前篤背脊。乜撚嘢煉金質量師呀屌你！食屎啦！用辦公時間去篤鳩人背脊，完全唔顧樣本嘅質量，咁嘅幹細胞公司值得信賴咩？橫掂我都唔係到做啦，開埋樣比你睇

祝佢全家截肢 長命一百二十歲

Help!baby！